由喂精對抗強權都要貼靚腳相～正

屌你老母

救樓主老母一次

好似減咗唔少

膝頭明顯PS痕跡

彎咗

小腿同膝頭駁口位憑空消失左

可能唔記得P小腿
佢小腿真係咁幼

腦魔咁慢既

應該本身就修長既